［感恩] 你地遺傳左老豆老母既咩基因？

我先
老豆：老實但無囗才
老母：衝動但善良

外貌丶身高就唔多似

矮

粗心大意 燥底 無數理天份 無藝術天份

樣衰

咁都要抄post…

btw,貧窮

窮

除左個樣之外 性格完全唔同

高

又衝動又老實即刻諗起吳卓熹

好慶幸無遺傳到佢哋嘅性格特徵

臭脾氣
禿頭

心臟病

係窮啊 屌你個閪

大波

脫頭

小農基因

X2

蠢、矮、無樣無身材無口材

大J

見光打乞痴嘅基因